
                      Una peli para pasar el rato. Hay momentos de miedo y tensión aceptables. El guión es previsible como casi todos los del género de terror psicológico. El final,
 un poco forzado.
        
            